咁樣算唔算玩完

我呢幾日對男朋友都好冷淡，一啲都唔痴身，對佢0關心。但佢都好似無咩感覺咁，我唔搵佢 佢就唔搵我。
其實咁樣係咪即係可以玩完？

算

就算佢唔想完 你都想完啦

分手la

你知道我點解要咁做咩？

yes

你想試佢？
你唔搵佢 睇下佢搵唔搵你？

係因為佢覺得我痴身 我想俾佢睇下我唔痴身既話佢會點 會唔會唔習慣 但原來係仲開心

唉 好慘 分到就分啦 唔重視你

總好過無啦啦block晒佢所有野嘅
利申 啱啱先比條女單方面講分手 block晒我所有野